原來深圳樓咁樣搶法 開關仲得了

轉貼大陸新聞深圳樓賣得仲激過柏傲莊

【深圳超級網紅盤潤4選房結束凍資339億】持續了兩天的潤4選房大戰終於落幕。1171套房，均價13.2萬/㎡，9690批客戶，凍資339億，除了89人臨時棄選，第1171套房，被第1254號購房者拿下，90%以上都選購，100%銷售率，收金196億。

好難想像下年有疫苗開關啲支麻煩人會點樣衝落黎買有幾個大樓盤應該都係等緊支麻人幫襯
Eg 柏iii

Ps 唔撚好再話我aa

公屋又贏

公屋撚俾政府玩到傻左
私樓撚就等唔到政府放寬

班廢淡仲等緊大陸人落黎平價賣樓

据媒体报道，选房现场有不少无房户购房并不是自持，而是代持。有的人是几个人合伙打新的，出名额的人不是自己全部出钱；有的人是把名额借给亲戚，付款的人并非本人。

是什么原因让这么多人借名额也要重金抢房呢？

原来，除了该项目地理位置优越外，更重要的是，华润城润府的二手房均价已经在18万以上了，华润城润玺一期均价才13万，新房和二手房单价的价差就有5万元，以最小面积100平方米计算，新房和二手房总价的价差有500万，这意味着打新的人，打到就至少赚500万。

大多所谓“刚需”是投资客

对于华润城润玺一期项目万人抢房、“刚需”代持的现象，广东省住房政策研究中心首席研究员李宇嘉接受券商中国记者采访时表示，深圳现在二手房的均价在7万左右，最近几年深圳的新房基本上都是大户型，在这种情况下，认筹金几百万是很正常的，其实所谓的“刚需”里面大部分都是投资客，因为真正的刚需根本买不起，这个购房名额要么是亲戚之间套用名额，还有就是买名额代持，真的刚需跟这个盘一点关系都没有。

咪玩
啲發展商hold起晒大價樓等支麻人買

即係一手平過二手，二手無人買
殭屍樓市

大陸d樓買完放唔到

牛b死了

支麻人想保值好似係

香港遲早都一樣

大陸有資產增值稅，升多啲咪交多啲。二手樓

真係好誇張。

其實香港同深圳都有非常多有錢人

所谓的“刚需”里面大部分都是投资客

全世界都係架啦, 買IPHONE邊個唔係自用 (有賺咪拎去先達)

fake news 支爆緊

內循環係咁架啦

連登：aa,律師,裝修師父,建築工人全移民。樓市drop to zero

香港遲早都有

趕客喎

有人辭官 有人趕考場
要留要走阻唔到
拿臨走人唔好阻住晒

以大陸個人口 個個去晒大城市買
果個誇張程度

咁真正有需要嘅咪觀望住先囉，終有一日崩盤，炒樓炒股同一個道理

所以唔好再講樓價會跌，你地港豬買唔起，政府就放寬俾大陸人落黎任掃，吹咩

根本唔洗放果15％
香港有咩貴價樓唔係大陸人居多

其實樓價都要租金承托，有無人知呢啲樓年租有無樓價2%?

班貪官一個人房產都過百

0.5都有嘅

二手樓好鬼難放

靚位另計

AA狗

aa賤畜

二手不嬲有價無市
除咗有d撈佬為咗個細路讀書求其買之外好少會買二手

深圳有層樓
老母tum極唔肯賣點算好

樓豬aa dog

大陸樓冇租值，幾年甚至十年都仲係毛坯不計其數

都非常多窮人
三和大神分分鐘疊馬過業主
但現有樓未夠城市頭30%有錢人搶

你慌香港地產商見成交慢左唔會減價推?

英國都有
入咗英藉後, 你嘅全球資產升咗都要俾資產增值稅

官媒好早就講過
叫人民疫情過後 要慎重投資

咁買樓係咪內循環？
內循環個內 又包唔包香港呢？
耐人尋味

同入籍與否無關
睇tax residency同domicile

講多人抽都有人信？中國的一定是真的

茅錯
但樓豬你做好友唔貼下倉身體力行齋9up無乜說服力喔
係咪依家掃定一堆盤等機遇嘛
一陣點知你係咪一邊幫支那吹奏一邊放緊盤等走佬

完善追香港蛋多聲

香港人一定逃稅

中國人貪污>掃樓>放唔出就攞>放得出就再買>放唔出就攞>放得出就再買>......

所以點會唔想佢死

深圳樓一買就升咗
香港樓都唔撚識升，大陸人點解仲要嚟買？

Aa狗講大話都唔好咁撚癲

成千萬先一千尺，直迫香港樓價

仲要收租回報率低都咁多人買

邊區

佢哋一個人唔敢走，要拉大隊走，唔係點會咁好死咁好人叫人走 再唔係就收錢做嘢各為其主 嗰啲移民/ 海外物業pr aa

閣下係要沖出嚟七
認識下國情同官場文化
如果下下按字面解，阿豬阿狗都明

更重要的是，华润城润府的二手房均价已经在18万以上了，华润城润玺一期均价才13万，新房和二手房单价的价差就有5万元，以最小面积100平方米计算，新房和二手房总价的价差有500万，这意味着打新的人，打到就至少赚500万。

減咁多